零使個結局咁撚hea既

唔怪得唔夠膽公佈邊個代寫 驚比人屌死
完場果幾十頁bbq時間hea撚到，趕收工咁款
啪啪啪劇情又得果幾句

冇真後宮=垃圾

無交代d後宮

套野得公主線係好睇 其他垃圾

其實好似一直冇講過佢地比唔比一夫多妻
設定到比咪得囉
反正女僕都有大婆同意啦唔爭在其他一齊嚟

人都死左
仲想點

人都死左 書直頭無結局

係揾代寫就比d誠意啦

同風之聖痕一樣
死左就無睇了

係我就要公主同精靈啦
以前覺得好好睇，明明仲有大把野可以發掘

我就對大波無興趣，但崇尚後宮

真後宮

不過除左女僕之外佢啲後宮都冇咩邊個有好好講同才狗嘅發展

作者過左身冇計

不過都仲係好過旋風管家

咩叫死左無計，佢死前已經揾左人代寫，咁個寫手就有責任寫好架啦